（即時）中印邊界對決

不過好lag成日斷下連下咁

岩岩斷live了

啲俄戰機呢
真係去緊睇大壩？

都係打緊爛仔交